吉魯蓋清豬蛇麥佳亞雞樂勤仔柳清鳩硬全清賭清關清，見字速入！

今次點拆？

拆你老豆咩，達照反舞照跳

大J排第四 達哥排尾二
代表咗啲咩

佢最出名就係做直播
唔開直播平時有撚工開咩。
黑人憎， 邊撚個敢搵佢出show呀

出賣兄弟，搞左咁多個月，佢講過一句反送中未先。
一直食兩家茶禮。

收皮啦